<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<song number="245" name="Как прекрасны пути Твои, они в вечность ведут меня" canon="false" text="Т. Витман" textRus="" music="Т. Витман" additionalInfo="">
    <verse number="1">
        <string>
            <plain>Как прекрасны пути Твои, они в вечность ведут меня.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Коротки страданья мои: дом мой – небо, а не земля.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Жизнь моя, как цвет на траве и как тень, а я – прах земной,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Потому я нуждаюсь в Тебе каждый миг, Пастырь добрый мой.</plain>
        </string>
    </verse>
    <chorus number="1">
        <string>
            <plain>Со мною Ты везде, всегда, Иисус, Хранитель мой.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>И Ты влеки, влеки меня любовью неземной.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Смотрю на небо, на Тебя, живу я лишь Тобой,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>И Ты зовешь, влечешь меня, Жених мой, Бог благой.</plain>
        </string>
    </chorus>
    <verse number="2">
        <string>
            <plain>Знаю я: все пройдет, как сон, и года пролетят, как миг,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Потому бури, мгла нипочем: я в Тебе укрепляюсь в них.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Веру в них умножишь мою и твердыни разрушишь мои,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Упаду – дашь мне руку Свою, ослабею – дашь силы Свои.</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="3">
        <string>
            <plain>Потому так радостен путь, хоть он узок, тернист, в шипах,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Но я слышу всегда: «Не забудь, что в Моих ты надежных руках.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Вразумлю, наставлю тебя, чтоб с пути Моего не сойти.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Изгоню Я неверье и страх, ты лишь в сердце мне верность храни.</plain>
        </string>
    </verse>
    <chorus number="3">
        <string>
            <plain>Мужайся и молись всегда, послушным будь, крепись,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Смотри на Крест, не на себя, и небом ты живи.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Я Бог живой, всегда с тобой и приведу тебя</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>В обитель вечную, домой, где ждет венец тебя.</plain>
        </string>
    </chorus>
    <verse number="4">
        <string>
            <plain>Я долиной тебя проведу смертной тени, долиной слез,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>В тесноте и в скорбях укреплю, дам Свой жезл и посох Свой.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>И пройдешь тернистый свой путь, встречу Я на небе тебя,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>И Своею рукою сотру слезы Я на твоих глазах».</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="0">
        <string>
            <plain>Припев 1-й и 2-й.</plain>
        </string>
    </verse>
</song>