<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<song number="247" name="Се, Я стучу в дверь сердца твоего, Господь так говорит " canon="false" text="" textRus="Р. Циммермана" music="" additionalInfo="">
    <verse number="1">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу в дверь сердца твоего, – Господь так говорит. –</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>О, как блажен, кто знает голос Мой и Мне открыть спешит.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Вечерю у него свершу Я, и сердце то благословлю Я!</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="2">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу, а стужа так люта, морозом мир объят,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>И, охладевши в суете мирской, людские души спят.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Вокруг царят грех и неверье, а для Меня закрыты двери.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="3">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Взгляни же ты хоть раз на лик Мой на кресте:</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Венец из терн, кровавый след гвоздей забыть ли в суете?</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Так долго, друг, тебя искал Я, так тяжко за тебя страдал Я.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="4">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! И благо лишь одно несу с Собой, любя.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Я миру свет, и вод живых родник рад и тебе открыть,</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Как Я принес Закхею счастье, благою стал Марии частью.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="5">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! И отклик сердца жду на Мой к тебе призыв.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Пугают ли шаги Моей любви тебя, как звук грозы?</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>О, слушай в глубине сердечной, что говорит тебе Бог Вечный.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="6">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Не говори в себе: то ветер в вышине.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Спаситель твой – Господь, твой Бог. Дитя, открой же сердце Мне!</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>На землю вскоре уж гряду Я, но в буре огненной приду Я.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
    <verse number="7">
        <string>
            <plain>Се, Я стучу в дверь сердца твоего, к тебе придя, Мой друг.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Когда же ты оставишь дом земной, Я твой услышу стук.</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Кто исполняет Мое Слово, обитель неба тем готова!</plain>
        </string>
        <string>
            <plain>Се, Я стучу! Се, Я стучу!</plain>
        </string>
    </verse>
</song>